買樓同結婚問題

假如你舊錢岩岩夠首期但又會唔夠錢結婚擺酒
你地會買左樓先 慢慢再儲錢結婚
定結左先 再儲下錢買樓

唔結婚咪唔使買樓

結買同步啦

呢家結婚仲擺到酒咩

快快手即刻結啦

All in tsla 買乜都得

姐係你做是但一樣決定就會冇曬cash flow
我建議你2樣都唔好做 儲下錢先

擺酒先 收番人情再買樓
如果擺到

仲買樓？離開香港啦

如果有人去先講

呢個時世。。。兩樣都唔撚做啦

結婚點解要擺酒?

擺酒洗咁多錢做一日主角, 值咩?

唔擺酒 去買樓 完

諗辦法令結婚有錢賺

認真比我就買樓先
結完婚搞完大龍鳳，無得一齊住
咁樣結黎做咩

條女無份住？叫佢出番份幫下手囉

買樓
唔擺酒
完

正解

為左擺酒而唔買樓

樓主冇講係中年

自己一家人食餐飯咪算囉... 結俾邊個睇

過來人- 結左先
煩少好多野, 同有機會平手, 擺酒唔係total loss

樓主成日開完post就走左去

做左野幾年 算唔算中年

搞大條女個肚先講啦